爆舖既原則

相信大家都睇到唔少post係講，唔好係又爆唔係又爆，令人反感
我保持一貫作風，不撚蓆
但一路咁樣咁樣爭議落去都唔係辦法，倒不如有d共識，有d舖就一定要屌，例如黨鐵咁，出賣港人一定要懲罰

如果一d唔同政見嘅，我地唔好破壞，變罷食，再唔係喺佢舖頭貼文宣，好過一味破壞

罷食罷買咪算，佢無生意無收入 自然收皮

ON99有咩用冇人會怕你